波台內訌, 咩人得益?

其實大家有無尊重過跑步撚,游水撚

唔知做乜鳩
嘈生哂果班最得益掛 可以有d存在感

網上有存在感真係無意思

班傻鳩咁識諗就唔會見到出面咁多內訌post

不嬲內訌

你條籃球佬又唔幫拖1

cc台或成最大得益者

內咩訌
冇當過藍波細蚊仔係波台一員
皮狗咬蓋清就叫內訌啦

咪就係
成班波台玩具寄生蟲比人清算就話我地搞內訌

基本上都內控

仲有Gym撚
賭馬撚

小學雞要達自己個account名出黎威威嫁麻

樓豬 你都有份嘈架啵
咁叻豬去玩具台開獌post
宜家冇人理就扮食花生？

樓主ON9唔洗理

樓豬你再唔收手唔好怪我地波台手足不留手了

死籃球閪有撚討論價值咩？

樓豬冇人幫
橙

我咁都叫嘈 吹下水都叫嘈

皇馬有無價值

唔係諗住有人幫,只係諗緊其他台對於內訌的想法